[扮工動物園]搭車返工要幾耐時間之星期三

15分鐘返到真係好幸福

咁快

喵

早~~~

繼續腳痛
喵

搭車都搭九個字

7:50出門口, 9:15先返到公司

仲要未計等車?

效率

琴晚有冇打波?

有媽的孩子像個寶

琴晚風景靚唔靚

15分鐘我荃灣西都未到

返工搭狗鐵

各位早

攞正牌遲到

早啊
我今朝又見到順豐哥哥

佢好早返工

新界大西北去將軍澳，2個鐘

誰共我研討展開初戀的態度

真係勤力返工

花痴

你係呢到好多鄰居

你嗰啲叫揸車定搭車先

我認

男神梗係揸車返工先配合身份
利申 搭狗巴

冇呀 尋晚上堂
本身今晚練跑都唔去
喵

係星期五晚
未去呀 天氣好空氣污染冇咁差應該幾靚
喵

睇夜景 ?

差啲睇錯揸狗巴

咩事咁睇唔開

去邊到睇風景呀?

你本身想問咩風景？
喵

想去山頂
喵

佢哋都係我嘅寶貝s

好遠呀清
返將軍澳邊度

係

我覺得30碎人仲要倚賴交通公具.jpg

咁耐嘅

GOGO
真正既男神係會搭交通工具
夠親民
你睇發哥就知啦

即係你一d都唔親民

揸火箭都fail 好似係

好浪漫 我都未睇過山頂夜景

0805起身0845出門口0900返到

係愛啊！

不嬲都唔親民

搭鐵啲q扶手電梯真係好危險
啲廢老成日掂到地就企撚左係度，後面又人山人海
下次tackle佢

叫sushi仔帶你去啦

糕糕

我29

近境d花影響構圖

下你7:30 起身架...???? 仲遲過我既

仲後生

到出年就三十架啦

正常應該要用隨意門

即係你係一d都唔親民既男神

係啊..我8:05先出門口

行出去條小路到睇?

琴晚同個朋友傾計
講起好人同壞人
有人話每個人都覺得自己價值觀係岩
之後我話:下！我覺得我價值觀錯哂！我係一個壞人！
點之成班朋友(成7,8個)
一齊BAM我話我係好人，話惡死唔代表你係壞人

要自己講出口

塞車

港島徑幾靚條路
又冇乜人
暗黃既街燈
清幽既小徑
喵

整咩要整40分鐘先出到門口?

你都唔似壞人,係惡左d,

搵日我一齊上飛鵝山照田雞

虎哥...幫下手

你行開

咩話??!!! 我今日7:20 起身... 食埋早餐8:1X 出門口..
不過依兩日比平時早左返到黎

有同學結婚派帖

我頭髮長唔代表我係飛仔！

男人都要打扮下
應該沖涼先咁耐

下年要揸車返工

你咁快返到嘅

琴日有game友派紅色炸彈

唔制

要用隨意門呀

糕糕係大家既

你享受醫制造過程…

熟嗎?

我覺得觀點與角度姐
冇絕對嘅啱亦冇絕對嘅錯

我7:20都有個鬧鐘..但我一定會熄左佢..
等到7:30再響先起身...唔係就唔落床

等於我會怕黑

星期5又要去上堂

game ？

都算係咁.影得唔錯

可能會撞到條腸

熟，人情打算幾千

男神go

係啊..勁快

有無打算問下我既意見

一d都唔浪漫

有無跳起?

大部份時間放左係D貓身上

agger

你知唔知咩係照田雞

住得近真係好.. :(

山頂夜景好耐無睇
反而上年係澳門睇都好靚

點解咁似我講既野

唔係寫點心紙就得喇咩?

無

無呀

餃餃真係明白我

點解夜景都咁曬

早d起身.為左玩貓

抵死

唔知呀...

拎電筒搵青蛙

係人都食得

同你差少少ja

我都係咁諗

成班朋友派檸檬

點解唔係約埋司絲一齊返工既?

搞咩豬豬呢幾日咁醒
又駁唔到

差好多WOR.. 我今朝等左7分鐘

有人會攬實你
喵

人生信念黎

緊係啦

我好遲出門口

早晨呀

但好似唔係咁既意思

果然我地係最夾既

本身唔知
你咁講我應該估到係乜
喵

咁講好似糕糕好濫

早呀薯仔

好似唔係 我地太純

你出門口..我都上左車

朝朝都塞?

可能真係呢

緊係

人地車震中
之後搵電筒照入去...

比虎哥發現左我嘅聰明才智
懶得再扮蠢

黑媽媽喎

升左呢

唔會架...gogo唔會咁

我同佢以前成日坐公園已經好開心
之前有講過一齊去山頂呀, 不過星期六日我地好少出夜街

要小心俾人燒春袋

係囉

我應該估到係d咩

無咩興趣了解其他人

你問返餃餃
我都成日講同一樣既野

遲到?

第一次聽

我怕黑會諗唔到野

GOGO 多人食

jo

日日遲

女神結婚了?

佢唔濫
佢係受歡迎only

我大聲唔代表我惡!

今個星期先係咁

你個位我都影過

武 則天

好sweet啊sushi

可能比人燒左好多次

有態度

sushi 仔, 我想同你去山頂睇景

呢句岩聽啊
上次無啦啦比人話我對住保安好惡

好想買

我唔會話你同我好夾嫁啵
我地唔係虎哥同糕糕

sushi 仔, 我地去山頂睇夜景好唔好

你會唔會諗多左

係雞!係公廁!
糕糕過夜!30蚊!

一定係壞人唔洗諗

我出40蚊！

好明顯我係怕你諗多左

最多咪大點

應該好難會撞到

男神糕

怕黑揮手區

了解自己就得啦

sushi 仔, 我地去山頂睇夜景唔好理hehe好唔好

個2句我都好似親口聽過幾次

佢日日都遲.....

佢張床囉咪

上去睇夜景幾好呀, 我都未感受過

反正check 打卡個個都係我

rich

佢話你唔搵佢呀

廸士尼個space mountain 我驚到全程冇表情

高層人士點同

因為我真係成日講

可惜聽唔到

你好好學下人地啦

有街燈
喵

識左超過十年

床下底先岩

扔低suhi岩架啦

行過兩次
次次都驚到縮埋一舊

嚇親我

又夠鐘做野，開始充實嘅一天

無事既

豬豬你都搵sushi仔睇 咁豬公呢

機會率0

豬公我既

2句野即刻有聲

另一個基地

噚日加唔夠倉

親耳....

我打個陣都覺得有d怪..
但諗唔到邊到錯

不打擾 是我的溫柔
咁明目張膽唔係我style
可能佢返到大學會見到locker zip 住封情信, 果個就係我

小心身體

我成程係到笑

我呢d準時乖寶寶

咁sweet

我有個fd 識左廿年, 我結婚佢比4000
佢呀媽: 你有無攪錯呀比4000, 至少都要比8000啦

suhi..............邊位

唔准做, 放低手上既野望住我對眼

星期五就放假喇

叫先生唔得既 要叫小姐

而家搵下sushi 仔先

我係諗住叫你同sushi仔咁講
我對小鮮肉冇興趣

可能佢有興趣

維記

返得耐係咁架啦

豬公唔會揀你

8點半返到公司

熟真係比多d都唔緊要
但8000 又好似真係好多

虎就係咁鐵漢柔情

sushi

我會努力早d

Joson

我同豬公次次去親都好似玩命咁

睇黎都要下年~

痴線
嚇親人

即係點

係咪呀

可能我遲d就會

早

下 我同sushi仔去唔會

我係公司等你

牛奶

嚇親我啦

好彩sushi仔唔會咁

我最熟都係俾過3千,意頭野

佢同我都各自有驚嘅野
兩個一齊要玩小朋友遊戲

你咁近... :(

好~~~~

近你10分鐘左右..應該

佢好溫柔

要去睇pooh pooh

早晨

聽日放假
入大嶼山

溫柔岩你d

但你唔洗等車

薯

星期6唱通宵

係~~~~ 因為我都好溫柔

維修緊呀

去咁入

下次去~~~~~

又好似係..
行仲快過搭車

Good day

你都鍾意POOH呀?

你地成日唱K 我唱一次要抖兩個星期

妳嫲嫲屎忽gutgut

咩意思
係咪好失禮

早晨薯

我唱親K都差唔多無唱過K

未有人享受到我的溫柔

有邊個？

難得拎左通行證

豬

ＪＯＩＮ？

因為我個fd 以前係個cool man, 真係乜朋友都無
但比我破左冰 我係第一個上佢屋企同見佢呀媽既朋友

我都係

唔係同佢地去啊

教授

見家長

做咩唔唱啊
幫你點歌

你咪唔好信

不打擾....

上次個女仔..2個

組團去ok?

點呢首唔該

勝過國貨城

早呀男男

留比貓貓

通常都係飲緊同玩緊

無問題.下次幫你點

我唔得閒。。。

早呀大貓

你放到假先算啦

你實得閒既

我男朋友鍾意

屯門公路日日塞，返工要90分鐘

攬住貓貓訓啦你

咦！老ＪＡＰ去識下囡囡囉！

我第一個hehe fd 而家都仲同佢hehe緊

有taste,我都係

一齊玩

我覺得係近腸同近人嘅分別

唔駛喇,呢個weekend唔係香港

我12點先開始唱應該

我真係晚晚攬住佢地訓

你又講得啱啵

咸豐年既野唔好再諗

一定好溫暖

由嬤嬤升咗做皇后

終於做返人

好靚 邊個影？

嬤嬤都可以惡下
以前係賤婢

我係咪要改名?

油塘站出面

你可唔可以幫我頂酒呀..
我唔飲得架

原來係虎哥影

早晨各位

農場小白人

我飲啦pig

好似好假咁

長平武則天

個腦會浮起范冰冰

我幫你頂

你想頂我d乜先

咁我係咪應該要(樣衰)

修腰平胸治瘡平天下

頂乜都好, 最緊要頂到入一入

仲未返到家鄉

呢句口號幾好
升官一品

都係咁白雪雪喎你地

又飛

你真係好高追
3333今朝勁假時段一下抽上15%

謝長平
願長平萬平萬平萬萬平

洗唔洗我幫你頂

追左d乜

望鄉

真係好靚

我諗唔會係我掛
喵

重貨左3333 @28.55

同虎嫂上過一次 大風到仆街 然後從後攬實佢

好少影相

要 你都唔比我飲酒嘅

放心
一定唔會係

嘩,你都好大膽

飯爸上星期高追內房
我今日入175

糕糕過夜會唔會酸叔臭?

今朝勁假上左30蚊

我地又開始delay

都幾有感覺

space mountain...即係巴斯嗰個?

有名你叫勁假,連成都無成過呀

賺少咗幾多

又唱

咁我唔知啦

豬公鐘意

上星期到左30.5, 爆左上去

唔怪得佢阿媽鐘意你

係啊
佢話好悶想出街
咁陪下佢啦

邊個
喵

多謝

家姐男朋友住得遠到而家都話一定要送

朋友
佢叫我陪~我就會陪

睇下佢住得近唔近 或者幾熟啦
有時想傾多陣計

女人以前住旺角，要送好方便

讓晚風輕輕吹送了落霞

有時陪個fd返屋企..
會係樓下坐多成個鐘

當然 幫你頂晒佢

其實有時都唔知點樣先叫浪漫, 夜晚兩個人靜靜地坐係到睇下夜景?

有冇少左隻字？
喵

STAR WAR

會發毛

做下其他野啦 怕佢又飲

我覺得2個人靜靜地坐埋一齊都ok

真係唔建議3333同1918
2007就強烈建議
噚日加得唔夠多

你鐘意佢做乜都浪漫架啦
喵

無啊

行沙灘? 我成日同個女仔fd sheshe

識玩

咁又唔係wor

你果區邊到有沙灘

屌

佢又唔洗送 又成日可以見

我同佢講唔準飲..
佢已經唔叫佢我同佢出去飲杯野
不過佢而家飲緊紅酒

之前同依個女仔fd去過兩次旅行
一次坐係沙灘側邊既千秋, 一次一齊訓係到睇星星

飲咁多

去邊到都ok..傾電話我都ok

咁好...11點幾就飲酒
我都想

係香港都要Long-d

佢公司開左紅酒飲

訓係到睇星正啊

係囉...我好耐無飲過紅酒

我講浪漫

gay gay 啲…

邊到～邊到？

岩呀

我發現我成日同普通朋友做好浪漫既事

喵

每次睇返都覺得好正
我同佢可以兩個人成日唔講野, 但係唔係因為dead air

股神，有咩可以入市，我想搵下飯錢

例如呢

終於可以忙裡偷下閒

我之前去台灣..睇到勁多星星.訓係架車到睇

睇星真係好浪漫

去數碼港睇日落
夜晚沙灘散步睇星星
海旁睇海share耳筒聽歌
黎緊約人去山頂睇夜景
喵

未試過唔識答

浪漫呀

我最愛既男人

我都約緊去露營睇星星
但應該冬天先
喵

我都唔識答

要去wine n dine 飲下先

我明呢個feel

係..可惜香港好少星星睇

但所有人最後都成為唔到情侶

喵

好浪漫

係gay~ 唔洗估
gay 到而家2個結晒婚都係gay

唔係, 係黑蚊蚊個個

我覺得真係好好朋友先會咁

我都鐘意喎
可以自己坐沙灘睇星

3800,712囉...

太多污染

多星星就梗係影啦

好正個feel

我同我best frd都係,有時會兩個人攤係度chill,但乜鳩都唔講

虎哥大C級

係..如果唔係個deel會好怪

岩呀 即使而家佢係台灣,佢都會打電話比我
我地都可以keep住成日傾計

係呀

聽海浪聲 放低晒所有煩惱 世界好似只有自己一個

太多光啦...睇唔到

工業村

無影到...

我都long d

識d野

唔怕餵蚊既影銀河下次叫你

我都有次去台灣,睇到好多星
都係無影, 不過無影都無咩野既
覺得係個夢到記住都開心

怕都照去

我11月中都去台灣
喵

我記得.我以為自己眼花..
d星星勁密..

依d...

即刻破壞曬

我成日都會望下個天有冇星星

望全個天發下呆, 聽住海浪聲, 望到滿天星宿
就會覺得自己其實好渺小

渣26番工 5-10分鐘

但聽講虎巴遇怪魔 即刻變大個

我住個到一定無啦...

暫時領先

之前係台灣可以睇到銀河

又熱又有野咬又分分鐘有強
其實唔浪漫

含啦!

即刻彈返起身話我唔想訓係到睇

我都想做鄭伊健

我都係呀, 我有試唔開心都會自己去公園盪下秋千

我去到邊都會望下
有時都睇到一兩粒嫁

同路中人

小強

And God, tell us the reason youth is wasted on the young
It's hunting season and the lambs are on the run
Searching for meaning
But are we all lost stars trying to light up the dark?

到新年放假個排大d機會有

係都紋好d個位
紋心口咪幾好

我唔開心會搵朋友講

點解我睇唔明既

我有時會淨係想自己一個

挨?

以前會ga..
我會同個fd 一齊數閃電

我會自己一個沉思

飛機飛過咋

大尾篤條壩上面有好多
其他地方無既 東壩西壩無, 大拗門石澳貝澳都無

到時要望下先

搵日一齊去hehe

要搵個靜既地方

好

我表達得唔好...

角

space mountain 係過山車

咁我會自己發呆諗野
係邊唔重要
因為基本上我一發呆就注意唔到身邊野
雖然平時都唔太注意到

你up乜野

同sushi一樣..我唔會同人講

唔係流星啵

面盲
唔得架, 我一定要靜
一嘈我就會更加心情唔好

我會唔出聲

我要去冇強個啲

妖..唔講啦

自己一個靜下, 望下星, 聽下海
坐係沙灘, 好舒服好寧靜, 諗下自己野
反省下自己, 心靈會好舒服, 成個人真係叉足電

自閉我日日都做
毒子慣左要咁

時鐘酒店好似係

未去過算唔算人生一大遺憾

我有一個朋友係咩都會講
有時自己諗唔明就會搵佢傾下

你而家有豬公....你方便咩

我一專心係唔會聽到野
人地叫我都唔知

未去咪而家去, 你入去唔做野都得架

叫埋豬公去

無興趣去

幫豬公影型棍子相食女先

會傾計..但好少講心事
但好多人同我講心事

咁我又唔會既

感覺好污糟

我都成日幫SUSHI仔影靚相

餃餃

我見到呀

虎爺

仲有好多靚相

好呀

我同佢會兩個飲酒傾心事訓覺
基本上我同佢都冇保留

唔是個個都做到容嬤嬤嘅~~~
你以前是個不得寵的嬤嬤

咁你遠啲

decent d book緊酒店房啦

人生中好似未享受過溫柔~~~

突然想喊...

比主子欺壓嘅嬤嬤

誰人受痛苦被懸掛在木頭

長平娘娘

男男

個胸谷到呢

我地做醉街拍擋

肺

我好似做陪人個角色

香媽

飯女:

其實我都係

實景都紫但再ps多少少

原來有ps

香港係有地方比大家睇星架

好啊...等我屋企無人

上次搭住飛機睇星, 好開心好治癒

因為佢好似就比風吹走咁

法國返黎果次飛機影銀河, 結果比鬼妹搭訕

我之前ive個陣.
有d同學比人排斥左出佢地個小圈子
佢地個個都會私下問我...可唔可以加入我個圈子
我問佢:點解唔問其他人..會問我既?
佢:因為你好好人同埋好nice..
之後我個圈子.就變得好多人

影相大師

11月尾

收留人

OK WOR

咁我就可以約sushi 仔

係..佢地個個都問我.可唔可以加入

我同佢係互相陪伴

好啊~約定你先

我又john~

成日都留意SUSHI仔

你約sushi仔.唔好咁明顯ok?

老豆唔生性

我都係想有父幹俾佢者

好啊~一齊飲

JOHN 係邊個呀

睇唔到打錯

join

我又入

你日日都要我講一次, 唔厭架咩
唔留意sushi仔唔通留意你咩

ok, 咁改一改
咁sushi 仔就可以約我

佢話我唔係到佢要約你呀

想去

john 係簡稱, 全名叫johnnie walker

好啊 一齊

我

我地之後都一齊lunch啦

你日日問我咪日日講

大約幾時?

same

等叔叔同佢黎個漆黑裡緊張的碰撞

未過30學咩人年紀愈大

組團去

我今日學到好多野啊

我唔怪咩?我係怪叔叔喎

幾正常mk仔，係唔夠瞓姐

唔知仲有冇飛
佢7月已經賣

有人同我一樣想聽依d
之前有fd 係管弦樂團,所以都有去聽

不過我想睇下芭蕾舞團表演多d

以後唔問

呃....都okay喇
我身邊有一班朋友更唔正常

芭蕾舞x2!!

好有畫面

點會無

長平去唔到lu

咁你唔好留意我成日留意你個sushi仔
我而家同你講, 我明食硬佢

邊到可以買

認真？

講起黎緊要搶藝術節D飛

urbtix

物以...

你試下囉

你john唔john呀

我小學有玩管弦樂團,
我想睇天鵝湖

變到咁既樣........陰公

有咩節目？

仲有胡桃夾子

天鵝湖諗起以前有套動畫

27返左黎

一齊去

而家唔係我單方面啊
sushi仔對我都有興趣啊
同我爭仔?你未夠班

太可惜

target左chris botti 同ceile mclorin salvant

不了 我幫你掩護 約hehe 同膠膠

不過香港人唔係全部都著正裝去
呢個都唔緊要
我見過有人著短褲所以比人趕返出黎

我指係變到同李亞男一樣但遲過李亞男出世
唔係你會比佢更紅

睇下邊個唔夠班

一落機即飲

唔好搞我個緊張

我細佬仲會係到

著短褲穿2係唔係好尊重

通利

叫膠膠記住叫杯guinness

一陣睇下仲有無得買

糕糕想約我同餃餃

我低調姐

好睇!!!!!!

垃圾工

27號唔飲lu~

食煙啦

你又知邊套

可能之前未去過

我都唔怪
物以類聚我都唔覺 我啲朋友都好靚身材好好

我唔識

一陣睇完衫望下有咩節目先

好啊..一齊去啦.

都走啦

你呢個寫文既手法我幾欣賞
以退為進, 好鮮明咁突出主體

26落機呀

糕糕你又要講多幾次

知啦..
fiona唱主題歌個套

連泡飲
喵

個個都文青

唔好玩野呀細路

你仲記得

好啦 咁你地have fun la

糕糕~

黎緊放假無節目嘛 本來諗過快閃一下

我應該係好唔開心先會咁做
喵

轟落去啦，仲等

咁我覺物以類聚喇

係..好有印象

健力士喎

大機定相機

我諗返其實我成日訓人大髀
但其實我單純覺得好眼訓就訓
喵

星期一啊豬..

唔好淨係飲啲泡呀

食左喇,晏D再食

去邊？

唔好只係飲泡
喵

幾好睇~

好似未飲過

用飲筒飲

我淨係會訓男朋友大髀

熟人我先安心訓落去

飲多少少

starwar 玩咩㗎? 好似未玩過

我以前成日做

嗰種可能只係溫馨

今日無咁忙好開心

space mountain個theme 係star war 架,
巴斯係另一個, 而家無左啦

打到我稀巴爛

咁又唔是呀~~~
真係無一個我好鍾意又俾到浪漫感覺我

上網搵唔到..想睇返都唔得

iphone 咋

點解有呢d 咁自卑既諗法

!!! 係呀 諗唔到點形容

sushi仔: 呢條友, 識d 野

唔好比佢停

要返㗳嗎？

諗過但無睇機票幾錢
一係快閃去上海搵表姐食飯玩

more than friends but less than a couple

meow

我唔可以一個人
喵

有d難 女人長命d

其實毒撚一個更開心

使撚你講
喵

搵日收工一齊飲

歡樂滿東華咩

有無咁負能量呀

天跌落黎當被com囉

咪係 做乜9

same

meow

係街見到有個瘦男人皮襌皮褲戴帽，依家33度…

長6年命

尖沙咀？

好熱呀
喵

個腦播左秒5隻歌

喂!!!唔准咁講
虎叔第一個stay with u

以前姐, 唔係而家

我同餃餃同糕糕出個次你地都唔係到

咁佢要坐監wor

fat 唇既野

人人學會做....

deal

煩少d個男人，就長命d

而家好多人都short short 地
熱到仆街但包到實一實

我成日同你講

臨死前先殺我啦

我有出呀
秒閃左之嘛

脫掉脫掉

Ok

幾時都樂天

你明明見過我飲

想型係咁

+1

好啊.

咁專一

外表無完美, 你地個個都唔同外表, 坦白講, 高矮肥瘦乜都有
但大家內在都係善良美麗, 呢點我好肯定

你都知呢

組團

虎哥
個陣真係好唔開心.

咪以為講左個中文名人地就明

前排都見有人著長衫長褲

即係佢殺左你再殺自己

其實真係好開心...
識到你地

似 gay

仲見到虎哥tim

幾好

黎個girls talk

黑啤

我撐你

你快樂過生活
我拼命去生存

我覺得無咩野 窮到瞓街都試過，世態炎涼都經歷過哂 開心最緊要

係 個日係到計

Fashion呀

叫你坐低又say no

上星期咪同你飲完左, 咪咁小氣啦

食飯啦

我唔知杯野叫咩名ma

食飽飯

過去既衰野唔好提
而家唔開心記得tg出聲
屙緊屎都即刻應你

套野好好睇..睇幾多次都喊

我而家好開心

專一係好事

我知, 世界紀錄黎架嘛

你忍心叫佢咁做咩

多謝虎哥

來, 攬一個

gay 通常無汗腺?

以前讀書個miss 講架

上星期都見到你呀
你拍完2蚊, 望都無望我就走左喎

即係話我蠢啦

咪係, 你睇下糕糕

等痾

怕曬

屙緊屎唔係玩電話既咩

如果我身材好我冇所謂
等我減左肥先
喵

約左人呀

呢句真,今日未

係~

適者生存啊

笑左

矛問題

大家都無嫌棄我又老又長氣又嘮叨啦

虎哥講野成日都感動到我

yeah

你都無煩過我

咁挍緊屎都應你會唔會表達到果種張力

唔會的, 但打字會出錯

幸福的人都是相似的，不幸的人各有各的不幸

我記到而家啊我話你聽
出晒名小氣

我而家好幸福

虎哥

暖虎

我都試過訓廁所
喵

我又廢又老做唔到d 乜
唯一做到既係言語上支持你

虎哥 is so hot

我呢
喵

你要過得開心啊 __ __ __

我以為差3年

瞓公廁？！
咁我又唔得

屌!!!又要我講!!!無氣啦
唔屌9你唔通屌9 sushi 仔咩!!!!

因為抆緊屎所以手震sor

我有同男男同男男仔講byebye架.....

噴飯

諗多左

又好似幾岩

一陣去食咩好
食平既又遠
但近既食唔起

拎sushi 仔d 相黎,我幫你祈福

心淡啦.

係呀 殘廁
一世難忘
喵

餃餃
唔好意思, 近排轉天氣會甩毛

我最後有回頭講byebye架

暖飯

點會

女人越黎越長命

熱虎著熱褲

你又要我講多次
好返先打波啦!

唔好咁啦

訓連x雅

我呢?我呀?我無呀!

出緊力呀

抆完啦, 幫你執返d 飯落碗

新名

差唔多表達到

諗下呢句"on99.其實幾好"
再望下糕糕, 你會恍然大悟

咁我地幸唔幸福啊..

唔暖，我算係嚴厲

唔好嬲啦..
下次幫你拍2蚊.

其實有冇人知彈琴都係舞蹈黎

咪係, 我係on99 既表表者

所以作為一個人, 要以人地既角度出發
雖然唔可以照顧晒所有人既感受
但三思而後行總比衝動為好

十99都好

有啲沈重
同埋肚痛

我唔鬧你囉咁

你講咩

谷屎

幸福呀

唔知

仲有長氣

一個上午就爆左post

邊到係...
真係好溫暖

幸與不幸都是福
世界上無必然, 你無之前既不幸, 你未必感受到咩係幸福
好多野相對既, 我都信個天係公平既
不幸夠, 幸福會來臨

太陽虎

嚴飯出飯女

係咪架

我搭巴士你幫我拍2蚊做乜野

人在做，天在看

我試過食到應一應

我幫你梳毛